自殺完未呀？而家叫你攬炒，唔係自炒呀

你覺得走左可以點？你對得住我地咁多位手足？個個囉前途出黎博，絲打比人淩辱，巴打比狗打到骨折，佢地都無放棄自己，你呢？少少事就話end game?手足捉一個就少一個，你仲玩咪呢d棄game論，你點對得住我地一直以黎嘅努力呀，屌完你自己返房冷靜下，唔好再叫我地幫你行落去，幫唔撚到呀，要行就一齊行！我地就黎贏啦屌

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

巴打好勤力文宣，多謝

推

推，唔准再end game

唔可以放棄，我地會一齊組織過一個美好家園

乖豬啦 應承我831見好冇

係

唔開心都唔唔得？你知人哋所有情況咩？
痴撚線

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

一個都不能少

活著就有輸出，點都唔好放棄

信我，贏左之後大家都有美好日子，忍辱負重呀巴打，仲有我地呀

唔開心得踢，低唔可以死呀，死左有咩用呀，仲鼓吹自殺？

但唔可以死

想自殺既睇完唔會有乜感覺, 正如你根本唔明想自殺既心情

你唔好屈我鼓吹自殺！
但係唔該你企人哋角度諗下，呢啲說話有無幫助
你堅強唔代表人哋堅強

有時要離開嘅人唔係諗自己嘅離開有咩作用，而係覺得生存實在太痛苦。佢地就係好明白其他同路人受嘅傷害，所以先會咁傷心難過到絕望。

我知道樓主開post係因為唔想再見到有人離開，想佢地諗清楚、返轉頭，唔好走，但係以我對情緒病嘅認識，樓主咁樣嘅表達可能會令已經好痛苦嘅人感到更無力同內疚。特別係「你對得住我地咁多位手足？」呢啲，盡量少向已經好負面嘅人講。

要令懸崖邊緣嘅人回頭，唔應該用指責嘅方式，而係應該表達關心、體諒、陪伴，例如：「我明白你」，「我知你好痛苦，我會陪住你，我地一齊繼續行」。

特別喺而家嘅時勢，希望香港人可以認識點樣支援情緒困擾嘅人。

認真，對有自殺念頭既人唔好用呢種語氣
咁只會令佢地諗得更負面
「我連想死都會被人鬧，我好無用，我只會係大家既負累」等等之類諗法會係佢腦入面loop
就算佢無自殺，都會嚴重抑鬱
懷柔啲，話佢知我地明白佢既絕望，會陪佢一齊行落去

呢件事有邊個開心？個個都係喊左無數咁多次呀，但呢刻唔可以放棄呀，唔好再覺得企唔企係邊個角度諗，你都唔知梁烈士走個時我喊成點，但結果呢？場仗一定要打落去，革命本身就係殘酷呀，面對現實得唔得呀

樓主明就唔會開呢個post

陳先生，知你被人曲解左意思有啲委屈左你，姐姐呵返呀~

睇完樓主 #22 嘅回應，我Feel 到其實樓主 (同其他大部分香港人一樣) 或者都感到痛苦同壓抑，大家都需要釋放。

強烈推薦每晚十點一齊嗌口號，嗌完可能會覺得舒暢左

係...
大家望遠啲！
前線已經好努力
忍耐多陣就可以要強權屈服！
要有希望！
依家濫捕濫暴 所以仆街野 都係係政治手段
777 既垃圾思維 一定會成為千古罪人
手捉要親眼睇到佢仆直！

[睇片] Fox News研究美國可以如何幫助香港